放冰上迪士尼．繽紛奇幻世界 溜冰英語音樂劇

有冇巴絲有興趣
《冰上迪士尼．繽紛奇幻世界》溜冰英語音樂劇
日期： 8/12/2016 （黎緊星期四）
時間： 1930-2130
原價280蚊飛x2

現賣400蚊2張

請email nu.hkgolden@gmail.com